爆東涌站就係你地既極限?

首先 今次夠膽清洗東涌站已經係一個好既新開始
聽講每部機都過十萬 今日已經拎左狗鐵幾百萬
之後就每個站都黎個大清洗 太子同旺角行先
之後每個站都爆 等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
好過日日佔完馬路之後走唔甩 每次比狗拉幾十個手足
爆狗鐵站可以爆完即走 真正BE WATER
狗鐵(政府)仲仆街過黑社會 之前爆黑社會麻雀館 依家到狗鐵站
塞鐵唔比人返工會比人屌 依家直接令全港狗鐵收皮 就係狗鐵自己開唔到車
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚 721大家都知
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突喇
只要每個站都搞
之後就會站內鋪頭日日唔敢開 無人再租
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再係站到落廣告 之後狗鐵股價就跌
狗鐵係大股東就係政府 搞狗鐵=搞政府

拆鐵行動! 旺角行先!

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

拆鐵行動! 旺角行先!

要諗定點走

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

每個站情況唔同但一定有接駁
同埋市區/大站/轉車站會易啲亦有需要做先

旺角同太子站點走都得喇
拆鐵其實十分鐘已經可以
拆鐵行動! 旺角行先!

空氣推

拆鐵

各位真係要習慣無鐵行動 佢隨時出賣你

拆鐵拆鐵拆鐵

.

真

拆鐵除左洩憤毫無意義

拆

但係要小心
D狗守住出口就麻煩

今日機場肥西女保安FB

露底啦屌你p牌

1